絕世筍工張建宗

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

唔好阻住佢收租

額頭鑿撚住“夠薑炒我”四個大字

佢收租都Fatfat
做政務司係過下日晨

呢條友先係真正官到無求

好想租佢層樓,整到入面溶溶爛爛再退租

其實咁樣代表佢俾人架空左

個膊卸到平衡咁滯

究竟佢有咩佳績

法國黃背心運動的 8 堂課

乜撚都唔關佢事，究竟佢平日做乜撚嘢？

佢頭頂啲頭髮幾時甩哂先關佢事

多做多錯
少做少錯
唔做唔錯

為官十二真言

呢個政府 有project 跟仲驚啦 印印腳又一day 唔講都唔記得佢係到

做官危險，做大陸政治體制下既官更危險
唔做唔錯
冇中央確實指令絕對唔做
大陸做官錢係唔難搵，但要收皮亦都好容易

其實張建宗呢 type 做特首先最好，乜都搵方法避唔做，或者和稀泥，其實最接近以前英式管治方法，不過肯定中央唔欣賞啦，北京就係想要做到 110% 嘅幹部嘛，唔係點解之前傳想換走張建宗

岩

咩都唔做無為而治最好

仲好啦。 都六十幾 做多3年真正退休。
反正佢大把錢

你on9？呢條仆街都係賣港賊黎

比人投閒置散係一種福氣

佢地點對得住香港人，我有腦架

你係講緊佢行為，我係討論佢嘅風格，明無？
... 即係兩個人都係賣港，你要揀一個，咁你揀邊個？

一向架空佢

佢唔係要做人肉發聲機咩

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

呢場仗仲未完，一日未撤回惡法一日都仲有希望，政府宜家打算抄2014年拖字訣消耗民氣，希望大家可以廣傳民陣fb呼籲，最重要係出席遊行，重現一百萬人光景

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

總之一句講曬：
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山
好重要所以要講三次

下任特首張建宗?

佢返工剩係要處理佢D頭髮????

抵佢做到呢個位

香港賈詡

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

推

去下酒會，做下主禮嘉賓睇表演，出下埠宣傳

其實佢有無仔女

冇一樣野係關政務司司長

真係絕世筍工,唔撚洗做

絕世荀工

不嬲佢都撐港獨當年話架支那航母第一次出國就黎香港

太極俠

咁佢要做咩

不貪加官再封爵位 並未見有所作為

呢條友真係廢到仆街

個樣好想講野咁，都係算啦

等柒婆放假做代行政長官

成日都淨係記得佢係勞福局焗腸

淋病一落台佢就做特狗

佢應該一早收到風所以第一個出黎割蓆,其他建制都跟住割

冇人肯做先备留得低ja
一向傳三柒覺得佢同波叔廢想換人
不過冇人so佢咁解

淋病最睇得起僭建華

聽人講佢平日係無野做的 每日就係去啲乜鬼典禮擦存在感

反而覺得呢啲先識玩
等777退落黎, 佢又冇乜特別令人反感嘅地方
扮豬食老虎, 上到去又係另一個777

放r/gifs 會多啲人睇到

正宗無為而治

做咩有殘體

劉江華先係最爽

做到特首就冇得咁架啦, 北京會直接夾你做野

政壇派路

好抽離

聽人講淋病特登架空佢,做埋佢果份
淋病就連下屬果份都做埋,佢叫下屬做份計劃書,淋病睇完就話佢做得差
然後拎佢自己做計劃書畀佢下屬,拿你應該咁咁咁咁

呢個閪婆真係自大,死不認錯,死要面,要睇唔起身邊所有人

掟左自己個水壺出去

佢個樣好慈祥，成個傻鳩咁

推 唔好比張建忠執雞

卸責王

佢已經唔係A字膊
係I字膊

呢個好官黎嫁
咩都唔做 暗黑戰術
咩都唔做 到退休就當我 贏

哎呀，做咩掉我個水樽啦？快啲出去執返先

高人嚟

做到咁撚高級俾人架空有乜所謂，唔通想係歷史留名咩，最好日撚日冇風冇浪準時出糧

絕對同意 ！

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

689都係俾呢啲柒頭推到跑出

而家既政府
我寧願個個都A字膊

特首唔係做野架，個功能同日本首相一樣，係個箭巴。

林鄭收左皮就佢頂住先架啦

遲啲777下台, 佢可能做埋臨時特首

本身政務司司長工作畀777做埋

逗住型司長？

幾十萬一個月返去坐房嘅工真係

佢做司局長以來，一直都係多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

張建宗轉身射個3分波呀 唉呀

邊係水壺
即使係都已經意圖攻擊記者

特首呢d三煞位
有咩咁好坐
裏外不是人
得閒hea又一日，退休收租慢慢嘆
呢d先高人

貪曾咪呢一種
唔做唔錯, 小做小錯,
就係咁升到一人之下, 萬人之上

好似貪曾咁任由樓市瘋狂唔做野最好？
經歷過大驅散...大家都好似無哂希望咁
平平安安度過餘生就好

係，佢係人肉便器，任屌唔嬲

真係諗唔到 佢做過啲咩

適當武力盧偉聰

葉劉上

屌 個傻仔飛左自己個水壺出去重要自己去執返呀

97前香港政府點樣乜都唔做呀？
啲屋邨、新市鎮、機場全部石頭爆出嚟？

韓國瑜d fd

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

究竟呢度發生咩事 有無人知 前文後理

唔知點解覺得標題句野好押韻
是咪我錯覺

屌你老母由連登仔負責

唔計焦土。如果被佢做左特首，佢依然唔做野，都叫好特首架啦

想當年呢條仆街做勞工及福利局局長既時候，話萬二蚊收入既兩人家庭唔係窮人

其實真係催淚彈黎 唔係水樽見到有煙
隻狗掉去記者度

最識玩政治既人
乜都唔關佢事
Un un腳逗人工

佢係三司長中,民望最高的一個

總機張，負責接線

收住錢有間大房俾佢嘆冷氣睇報紙
梗係荀啦

仲好可能好快做特手

真係多做多錯

唔做就唔撚錯

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

地鐵站舉下牌宣傳下好冇

咁政務司呢個位要做咩？

真係絕世筍工
出黎鳩up幾句唔駛負責任既說話就幾十萬個月

世界級卸膊

林奠仲要冇得report呢個freerider

推到比陳茂波做

推撚哂出去準備做特首

水樽真係曳，無啦啦飛出去，曳呀！
嚇親啲記者朋友們㗎嘛
執返先

我仲記得幾年前有連登仔開po話佢係最有料高官

林鄭如果唔撈佢有撚排add

因為最鍾意揸油灘

睇到笑撚左

交個波比佢，佢係陳茂波

中場大師張建宗

其實俾廢柴做，對偉大嘅黨可能仲好，安安穩穩到2047

：呢單野唔係我跟開！
：我唔想被人話我越權囉！
：今次我真係愛莫能助！
：我冇印象我有咁講過！

香港戈巴 卓夫(?)

政壇佐真奴先啱
舒服到

屌佢老母仲記得佢做考評局局長果時出錯，屌佢老母閪

pish

當你有十幾廿個物業入租
相信你都可以做得咁縮骨咁hea

係垂直

明明係催淚彈點睇到係水樽

之前有人見到張司長返工時間睇餐廳menu
佢應該日日都好嘆

講hea黎講佢都算數一數二
由普通做勞工個邊 唔覺唔覺升升下變署理特首

今個班子個個都起碼有一兩單大野要跟
佢真係唔洗做咁款

垃9圾，一個出去，幾十個盾去圍

林鄭下台，佢可能好驚

張生：我係為正義而講既

依單野唔係我跟開

笑𨶙死人咩

打工仔之父
無事無幹收工 咩都搵同事跟
咩都唔係自己跟開 老闆order 又借d 依推比同事
得閒炒下樓 分分鐘mpf 都拎埋黎炒
電話響有記者搵又有秘書聽
返金鐘星期三又可以入跑馬地
大假多到積積埋埋得閒去下法國德國都重有幾廿日
坐到夠鐘等退休
不求有功 但求無過收五點
打工仔典範

佢負責做代理行政長官，林鄭離開香港，佢先有野做

冇佳續最好啦

張生: 同事放假 佢跟開唔方便插手 佢一個月後返再打黎

佢踢波踢十號？ 咁識分波

點解我覺得有啲隱性三毛係度出現
隱隱若若咁聞到浸味

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

政治唔關政務司司長事

張:呀叔我搵倒咁多錢買咁多樓，你當我流

Cls, 我都識啦, 比我做, 我收佢一半人工

認真，要清算都真係未必會唸起佢，完全0存在感

突然發現張建宗才是做特首的最佳人選。

當大家發現任期一完，憶不起特首有任何政績，毫無存在感的時候，這才是香港最需要的特首類型。

對香港人而言，特首A字膊，和稀泥，得過且過，避得就避，不是一件好事嗎？

第一時間諗到官到無求

撒回！放人！重組警隊！

仲要監警呀！ 要捉人革除呀！
唔係下次佢地都係咁！

要2百萬人杯9黑警！

張：呢單野唔係我跟開...呢單野唔係我跟開...

一野掉落記者到

其實司長係罷緊工
不合作運動之師

典型公務員

張建宗之後都有傳北京想佢落馬
可能因為貿易戰太忙先暫時被放生

做free rider做到上政務司司長其實都幾唔簡單

乜都推得到

中場大腦
只負責派波
勁過尼維特

佢之前做勞福局局長已經好撚掂
每次 欠薪, 勞資糾紛, 例牌出黎講句 "互諒互讓 和衷共濟 共創雙贏"就射走左波

香港第一冗員

終於明白物理學家講緊咩

林病放假佢替更

有冇睇goT, 如果777 唔做，呢位人兄就好似Brian stark 咁..

我肯定佢個腦m=0